美國波特蘭市市長及拜登齊聲批評特朗普縱容暴力

【Now新聞台】爆發反種族示威潮的美國俄勒岡州波特蘭市，一名白人右翼分子當街被人槍殺。事發前，近千名總統特朗普支持者，在市中心與示威者衝突，市長和民主黨總統候選人拜登齊聲批評特朗普縱容暴力。

俄勒岡州波特蘭市街頭，星期六晚傳出槍聲，一名白人男子胸口中槍死亡，極右組織「愛國祈禱者」證實死者是組織成員丹尼爾森，當局未正式公布死者身分或是否與當地爆發的衝突有關。

槍擊案發生前不久，近六百架車載着近千名美國總統特朗普支持者，浩浩蕩蕩駛入波特蘭市中心，途中與反種族主義示威者衝突，有人從車上向街上的人射彩彈和胡椒噴霧，衝突中警方拘捕至少十人。

特朗普在社交網站轉載這片段和另一條車隊入城的片段，指他們是「偉大的愛國者」，又指波特蘭示威潮持續多時，批評民主黨籍的市長惠勒是蠢才、無能和可悲，惠勒反斥特朗普分化國家。

波特蘭市長惠勒：「總統先生，為何美國幾十年來，首次出現如此程度的暴力？是你製造仇恨和分化，是你不能說出被警員槍殺黑人的名字，即使執法人員也說得出，是你聲稱白人至上主義分子是好人。」

特朗普計劃周二到訪黑人布萊克遭警員槍傷的案發地點威斯康星州基諾沙市，視察騷亂造成的破壞，民主黨籍的市長和州長都反對他來訪。

民主黨總統候選人拜登亦正考慮到訪基諾沙，拜登陣營認為，種族示威是特朗普轉移抗疫不力視線的競選策略，所以一直迴避捲入當中。

但隨着事態升溫，拜登發聲明指控特朗普魯莽地鼓勵暴力、煽動仇恨和利用恐懼，拜登表明譴責任何一方的暴力，無論左翼或右翼，並挑戰特朗普也這樣做。

明明係TRUMP SUPPORTER俾人處決式槍殺
居然又係特朗普縱容暴力
要有幾撚無恥既賤種先會走去屌侵，而唔係去譴責班殺人犯

毫無底線

痴撚柒線已經係twitter叫你有需要就派軍隊黎搞掂佢
你自己拒絕又賴邊個
不過左膠緊係繼續睇唔到 love and peace no war

侵侵轉發咗

正常人都知邊個要負責。

為選舉俾暴民燒砸搶殺，見民調free fall 就想屈侵。

Twitter一面倒屌Portland市長

佢縱容班極端左膠
結果尋日班左膠鎖自己響市長屋企大堂示威

今日出返嚟做訪問
D人第一個反應係笑鳩佢終於可以山門口

左膠係咪已經進化到阿叻咁

唔明點解可以好似支那咁調轉哂啲嘢嚟講明明BLM係民主黨人大力支持想搞侵結果衰咗仲有白人受害都可以話係因為侵
唔好瀨白人主義啦，先不論3K黨同黑奴係邊個黨搞嘅，真正令美國分裂嘅係偽中立理性嘅左媒日日渲染，黑人死就煲大種族嚟講，白人俾黑人殺就唔講膚色當冇咩大不了咁

含撚啦左膠

侵話派軍隊黎你又拒絕

前日仲要tweet佢拒絕侵侵幫手嘅公開信

今日記招時 話歡迎大家提供協助
俾人屌到七彩

黑人問題同小粉紅出征都係雙刃刀
控制得唔好就會比返佢地燒返轉頭
依家dem為選票真係好撚肉酸
日屌夜屌侵 咩都賴侵真係黑都講到白
但又無正經講下佢未來4年有咩實際政策

Dem唯一政綱：逢侵必反
左膠票袋袋平安

唔知美國行聯邦？

明明係民主黨左膠縱容極左份子搞文化大革命， 都唔知點解佢哋抹黑侵侵可以衰撚過香港黑警？

侵侵日日叫LAW & ORDER喎
點縱容

有本事搞公投脫離美國 睇下你會唔會成為下一個邦聯國

跟住就將個注意力分散去啲執法部門濫權濫暴， 即使美國入面都有死黑警專登針對黑人 ，都唔會好似香港咁搞死人冇成本

近排先至睇完新唐人嗰套共產主義紀錄片 冇諗過佢哋嘅agenda可以咁險惡

佢地幾時英國工黨化

仲要明明係件市長縱容暴力唔做嘢都可以入侵數呢下癲

睇下到時又有antifa自治區嗰陣 睇下個市長會唔會死死氣氣求特朗普派國民警衛隊維持秩序

總之佢哋就係覺得侵就係問題嘅根源 要佢一日做總統佢就係法西斯

又關侵侵咩事

一定要查下波特蘭市市長受賄咗幾多錢

已經冇用
開始民意逆轉緊
侵侵：Law and Order

如果拜登當選的話，可能會輸入中共解放軍平亂

掉轉晒嚟講
咁似個眼鏡閪女人

已經民意逆轉緊
個Portland市民唔係冇腦就係白癡

now新聞我以為係tvb

就係侵俾啲人打自己支持者都唔理仲唔係縱容

我覺得係搞緊革命
唔係一個人無恥嘅事

班友咁柒串唔去中國為黑人爭取權益 都on lun99

To portland 市長: you have failed this city

我估唔會，佢會賴trump 政府不力都唔比national guard 入

拜登一開始就拒絕支援 如今叫侵侵幫手搞返掂佢
我諗作為總統侵侵都應該應市民要求既

portland 好似搞最耐

美國左膠表示讚好

左膠:雙方武力平等，不是謀殺是互毆

足三個月

大大聲話自己係中立已經係絕對錯誤既
一係就唔好比意見 決定講自己感受已經有自己既立場
而且你唔講但你既行為例如同警察食飯咁啦
都出賣左你既觀點立場
想做中立一係身在另一國家啦 或者可以算得上中立
不過就會比人屌你多管閒事

師承支共

借個位

Antifa & BLM are your supporters. OWN THEM.

有時留意返d retweet同like 數
真係有沉默大多數架

都未講你市長辦事不力

自己州搞唔掂又唔比人幫
而家控制唔到又屌人縱容
個州你自己嘅
而家失控最撚大責任就係州長
再者你有請求聯邦政府出手？
sor鳩我真係睇唔到
卸膊卸撚到咁
柒夠未

做緊生意嘅佢都未必真係融入到黑暗政治嘅潛規則 ，所以左膠見到佢都惡撚過見到十世仇人

佢不嬲當民主黨選民係弱智 只要反trump就Ok了

侵侵：Law and Order

( 正常市民都要平靜社會......BLM玩出火啦)

明明就係個市長縱容暴力

沉默大多數唔會發生民主黨身上

Trump Trump明明話offer用聯幫警力入城，個市長寫左公開信話唔得，然後吊翻 Trump縱容暴力

根本就係
所以班左膠先係美國藍絲

公我贏字你輸一係縱容暴力，一係打壓BLM、racist

左膠：我睇唔到！都係侵侵錯

Portland變warzone原來係總統既問題

乜原來美國改左做中央集權唔行聯邦制

原來係總統負責當地政策咁個市長要黎做咩
笑撚死人咩極左學撚晒支共D痾屎唔出係因為佔中既logic

仲好似擺左封信上Twitter 比人屌到飛天好少見twiiter 係屌其他人多過屌侵

條柒頭做市長做到咁撚差 乜都唔理 公我贏字你輸 屈返侵侵轉頭

佢哋上8年任期做過咩？
不如講下佢哋多現任一倍時間都做唔到嘅野點解而家又finger pointing

支共會咁做

出完封信後仲比左膠佔領左佢屋企樓下，話要佢落台
兩面不是人

Evolving...but backwards.

#BidenRiots

賊喊捉賊

Twitter又出術
censor左#BidenRiots個trump
只係show左#TrumpRiots

訓左冇睇
個傻鳩市長有搵國民警衛隊/聯邦政府吹雞咩?
佢地想侵點介入
定佢地奶得太耐定老人痴呆唔記得左自己國家係行緊咩制度

真係好肉酸

香港now 加CNN
信一成先
同文匯報差唔多公信力

唔講以為Trump坐緊曱甴強嗰位，故意721唔見人

一開始trump話要law and order要派人入去
左膠州長市長唔比
養左班真暴徒成3個幾月
開始死人民意逆轉, 就話係Trump搞成咁

波特兰的打砸抢烧已90多天，今天该市民主党白左市长泰德·惠勒发文，再次拒绝川普总统派联邦警卫队去执法、恢复秩序。这种暴乱所以能延续3个月，皆因左派市长州长纵容（主要发生在民主党执政地）。昨晚黑命贵们一度闯进泰德.惠勒所住公寓大厅并包围住宅，如果这个白左市长出什么意外，我一点都不同情。

CNN真係終極on9
美國白粉報 睇壞腦

想割BLM暴力份子
但係又唔想割BLM依場運動
諗極都諗唔到點做
咪唯有譴責暴力 再屈鳩牙侵令暴力蔓延

樓主pin this
早幾日講完扮晒嘢

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

美國D黑警一樣都係仆街
其實嗌police reform 嗌equality係無問題
只可以話可惜BLM行錯方向 搞到依家咁肉酸
同埋明尼蘇達動作算快 清算哂班黑警等你無聲出

殺左人都可以咁理直氣壯

係，樹大有枯枝，有啲又衰衝動

不過都想問拜登，1994年你 dem 係 house 提 crime act, senate份
野就拜登 draft, 簽個位就叫克林頓

個時份野增加警力十萬，加大監倉
好啦，而家培訓唔好係唔係要問下個時份野邊個寫唔好呢

有無人發覺now好撚鐘意quote埋啲
美國左派媒體/議員屌trump既新聞
最撚離譜係用撚咗成節新聞全部都係屌trump
燥撚到熄電視

華文傳媒梗係轉CNN啦

個市好似你管架wor

dems真係on9架wor...

上星期單野咁報

呢個堅好笑
班左膠鎖自己響市長屋企大堂

聯署支持封殺微信同TikTok

俾你班Democrats做四年 全美掛五星旗